龍翔道路面現凹洞 累鐵騎士炒車

昨日(19日)晚上11時許，一名男子駕駛電單車沿龍翔道往荃灣方向左線行駛，至石硤尾配水庫遊樂場對開落斜一右彎，電單車前輪陷入地面一個約2呎闊、4吋深的凹洞，隨即人仰車翻；他手腳擦傷，其他途經駕駛人士見狀報案求助。
救護員到場將受傷電單車司機送院治理，警方正跟進意外原因。

老龍條路真係世界級咁柒

少少嘢就炒點做車手

尋日收工又慢駛 今天返工又慢駛

如果我揸GTR, 我洗炒?!

應該起頭單碌過

唔好講26，如果46快嘅又避唔到條軨都係咁先

隔幾日又多一個窿
次次行都好似越野咁

呢個窿喺龍翔道嚟講算普通料

直頭無資格叫窿

嘩屌咁齊整嘅

農場道

香港幾時禁呢d 車.

屌你老母好心封一兩日成段重新鋪過啦
又好似太子咁廿年先郁一腳
屌你老母

26都避唔倒？
平時左穿右插啲技術呢

之前少左咁多車都唔做野，宜家多翻經濟活動又話唔封得

夜晚睇唔到掛

坐九巴過龍翔 次次都震撚到架車就散咁款 所有玻璃係度啪啪啪

早排全世界WFH 都唔撚搞

掘路掘到世界聞名嘅馬交，都識趁呢個機會舖路啦

咩車都避唔到啦
黎遠見到就話姐

好彩無比後車撞

整路個d都wfh

隔離post話而家封左呢段路

呈祥龍翔60年代起
係香港第一條高速公路規格
d 結構應該改唔到舖瀝青

究竟邊撚個起呢條路起到咁撚柒

以今釋古既問題
條路60年代起，當時已經係好高規格

老龍用左幾廿年
老化加上用量咁高
好難唔爛

而家d新起d路就真係起得柒
中環灣仔繞道同香園圍公路我都係通車冇耐我就去行
屌你老母鋪條死人路可以鋪到咁撚唔平都過到骨
工程水平倒退50年

我都覺
我得中環繞道心諗點解高低起伏
明明咁新

d路點鋪點整都好，過一個月就開始爛爛地

11點啦，烈火戰車

老龍真係出現得就預左有相關風險

上google map睇邊度mark定下次唔知幾時整

真 以為自己玩緊過山車

過馬路唔帶眼 抵死

路政話唔係快速公路 所以求鳩其唔整啫
有窿自然損壞我都算
佢搵水泥鋪返都求其鋪，鋪到成個減速壆咁高先黑人憎

而家整緊

唔小心踩左腳

有人奶野先整呢個仆街政府

日日都慢駛

依條閪路鋪過佢啦 行一轉數字上10k 實際架車損耗起碼100k

揸GTR你死咗啦

就係運吉定唔知路政唔當老龍係高速公路規格
所以先唔肯用好啲既物料

Blame the victim 放題開始

仲有半個鐘就收工 希望唔好又慢駛......

行依條路真係震撚過貓王
垃圾

一日都係佔中

垃圾老龍
由3號仔去東九龍我成日行加士居道天橋都唔行老龍
唔想dun 爛㗎車同自己

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

呢條路太多車
啦日頭又唔可以做
晚黑做又投訴嘈
得星期日做果半日
仲要比d假日司機屌
做條撚咩

九龍農道

呈祥有段好似有瀝青

好懷念耕田既日子

幾十年前既結構，橋面簿
舖唔到瀝青
路基唔夠厚
勉強加一浸瀝青
好易變形/ 甩青
墳場個段(西行)九十年代新起加落去
就用到瀝青
你當古跡咁睇觀感就會fit 晒
亞洲六十年代，除日本外
英治香港有呢d 級數公路
其實已經好威水

墳場個段(西行落斜)係95年擴闊新起落去
所以先用到瀝青

雖然唔係日日行，但係行親都厚換返細鈴厚胎

呈祥+龍翔道
係戴麟趾港督為命
喻意「戴麟呈祥」

屌，尋日經過過依個位，成架車 ‘共’左野 彈到電話都跌埋

好行幾多

獅子山下既龍翔呈祥
1961年動工，66年通車
動工時，唱獅子山下既羅文都未黎香港
條路係亞洲城市建設歷史黎講
其實唔止唔柒，直頭係珍貴既活化石
除大日本，亞洲六十年代冇幾多條

為左克服呢條路
專登買部新evoque

無行過呈龍翔唔好話自己喺香港揸過車

下午3點幾見到google map已經瘀血紅色

盡量少經龍翔， 條路真係爛到仆街

利申：26

你不如話用個凹坑加速？

屌分分鐘大山大埔道都好行過啲新路

油麻地停車場個節咪一樣爛

個一段2合1又好塞車多車又好
唔會行得快

同埋短咁多， 數埋個十幾個駁口位姐

1點未倒已經封左線
其實前日依個位已經裂左 但未凹落去
尋日就凹埋落去
睇番蘋果幅相果個位曾經有用瀝青補
不過已經冇哂

想知26炒點解會咁輕傷

想考26 老豆唔俾

3、4𠴱陣嘅流量，你重舖紅隧都得啦

竟然係咁

凹坑飄移

咁撚明顯既窿claim 鳩HyD 啦
唔踢唔郁

垃圾老龍
上一套避震都唔知係咪呢條仆街路搞到打柴

路政

依家見到路面有問題 一定1823

我諗起5DS，人地揸住車玩卡

唔死人都唔會整

呢條路衰過泥路

大埔道一d都唔失禮
九龍出入沙田四條路

獅隧出九龍爛到仆街, 入沙田係正常
大老山唔撚明做乜舖石屎, 凳到仆街

青沙一定係最好
大埔道路面已經算第二好

大埔道無乜人用

邊位師兄凍得濟又唔著衫係度dum地

我有次試過攰得濟俾佢chok到醒哂神
咁又炒少咗次車

GTA

有次凌晨入將軍澳唔想行條柒路 走咗去行加士居道
去到見冇車心唸正 偷盡線位剷入去
然後pump pump pump pump 我立刻屌佢老母
震到屎忽都彈起 如果有條女坐咗上嚟應該chok到可以射精
自此以後淨係行佐敦道

屯公都拉直左好多. 龍翔反而冇改差. 美孚果幾個灣都幾勁下

要投訴先做野

d鋪路工人搞乜

定係因為多重型車用
瀝青好快就會壓到變晒形
焗住用石屎鋪路？

龍翔道中線 震到屎忽爛
屌你老母
每次行完都有懷疑人生嘅感覺

同強國接軌？

尋晚都中咗 薄呔勁驚爆 好彩冇事

多謝你仆街

係「麟趾呈祥」阿

冇可能俾你封咁耐啦

好撚正wo, 時間差唔多又好行

可以分段分線架嘛 長痛不如短痛

開花個陣咪又係咁封

龍長道呢d算碎料啦..

沙田去ssp mk一帶大埔道快過隧道唔奇
但如果要去東九或者過海都係行返隧道啦

出九龍就係 入沙田遇着架大車頂住就冇位走

其實石屎路一個凹位就炒車, 係咪要練好D技術先?

人地碎石路, 炮彈路, 都應付到

窿長到

HIGHWAY 如果用到瀝青
唔會因為重型車多都用石屎
用石屎通常係因為舊式橋面

唔係話瀝青唔受得重咩

瀝青有幾種級別，不過香港一直冇用最靚個隻SMA
舊式個D 路基又重新做過先夠厚
Highway 始終會優先考慮用瀝青
呈祥只係60年代起，改唔到
95年加建個段都有用返瀝青

荔園個灣應該係死症，側邊都起晒樓
一係拆咗個泳池，重新規劃

不過等中九龍幹線起埋之後有冇得搞啦條路

隧道唔係已經用緊PMSMA咩
定你指係仲有再靚啲既?

你去日本睇個d 靚好多
支那而家偷左香港人既錢，都有錢有資源學日本
香港只係AC瀝青

你咪比晒中國佬做

重型車太多都係死症
重量對瀝青損耗係幾何級增加
即係1噸車令瀝青損耗一分
2噸車就會令瀝青損耗四分
香港太多24噸既雙層巴士同埋貨櫃車

新車年半柴避

利伸 日日來回東九龍行老龍

將軍澳隧道都係世界級
試過dun撚到車cam都甩鳩埋

大力金剛腿喎
定條路豆腐造

我入西貢. 我用多5-10分鐘行西沙都唔撚行老龍
何況老龍成日塞

屌呢個位哥晚揸46，成架車跳左下嚇撚到我，三秒唔夠又有多個，見到都避唔到

好多30 同38 t 車

行返50啦個個位
又要讓果欄上黎d車

屌工人你死得

睇錯標題 黑鐵騎士 so RPG!

仲有佬龍成日塞
開下停下個一刻個負荷大過行緊嘅車嘅負荷

我日日來回捐衣將軍澳 硬食老龍將隧
唔行老龍就要行加士居道天橋但又塞到仆街

青衣*

早少少出門
我之揸車返工，前日日東九<>3號仔
西行老龍
東行加士居道天橋

凹凸不平嘅路面係模仿龍身上嘅鱗片，
無左龍鱗象徵 咁叫咩龍翔道？

一定要做快線撚

老老柒柒
係咪路政賠償

：通車多年以嚟先發生第一單意外 證明路面足夠安全

Rally 香港站有得諗

換個bilstein避震落去同佢死過

上次遇到一樣情況
不過係大埔公路沙田段近新城市
前面嗰鐵騎士又係踩凹洞
佢冇炒但佢車尾箱冇鎖
車尾箱飛咗兩個頭盔出嚟
跌啲正喺路中心
嚇鬼死我
我避唔到車頭撞左落個頭盔度
好彩最後車頭冇花

？

今日8半先起身 係加士居道塞撚左我半個鐘

獅隧入沙田
浸會橋面慢線

臨入隧道直路慢線仲有個駁
如非超越前車
一定靠右

行隔離d行人路
成日覺得會比d石仔打死

你啱
龍從來都係要彎彎曲曲
直不甩就變成蛇
所以龍翔一定要咁
否則唔叫龍翔
無哂霸氣

龍翔道揸爬雞喇

蛇翔道
蛇鱗

好撚正喎個個灣
啲人成日飛乜撚大山大清
屌你係有技術就朝早830片龍翔道快線啦
後有追兵 前有白鴿籠
加埋越野地型同急灣

獅隧出浸會橋面個彎仲惡劣
我覺得窩打老道同龍翔道有得揮
條中線爛撚到仆街

仲隨時有大貨車壓過嚟

加埋有幾個上鈄盲急灣要冒住比人推又要過灣前車又會dup逼力
哇正撚到呢

所以啲人話學車嗰套係留番考車用嘅
考完牌出嚟就好多嘢唔係咁講
香港政府管理下嘅龍翔道窩打老道第一件事教訓新牌仔
如非超越前車，靠右駛
揀條自己行得安全嘅路最緊要

屌

葵涌方向都唔算太dun，
但係官塘方向就真係垃圾到仆街，食飽揸一轉分分鐘嘔返出來。

西行好幾段係95年加建

次次行好似玩機動遊戲咁上上落落